我今日聽過最好笑既笑話：你是否死了

你去問個死人是否死了，你想人地點答你

唔好笑咩

覆下你等你無咁悶

仆街啦你

斬死你

行屍走肉

你是否死了